\section{¿Qué es?}

\begin{frame}{¿Qué es una interfaz?}
	\begin{enumerate}[<+->]
		\item Permite que la persona pueda controlar las acciones de una máquina
		\item Permite que la persona reciba respuestas de la máquina
	\end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{¿Cómo creamos un buen diseño?}
	\onslide<+->
	\begin{center}
		En el diseño de interfaces depende de cada proyecto
	\end{center}
	\begin{itemize}[<+->]
		\item Arquitecto de información: organización de los contenidos
		\item Diseñador de interfaz: flujo de acciones
		\item Diseñador gráfico: aspecto visual
		\item Experto en usabilidad: Pautas de usabilidad
	\end{itemize}
\end{frame}

